00後仲會唔會玩玩具

而家啲00後都玩PS4？手機game?

99點計？

玩高達算唔算

砌高達
細個玩過好多野，爆旋陀螺，爆丸，四驅車

同女朋友玩 sex toy

Apm一田門口有間餐廳係陀螺做主題，有晒戰鬥盤畀啲𡃁仔放陀螺。每次路過都好欣賞今日仲會玩玩具而唔係打機嘅細路

女友已經係我玩具

會啊
我童年係爆旋陀螺 公仔 煮飯仔

02 年， 仲有半年考大學， 打算之後玩返Lego

玩戰隊玩具